# CLDR language names for zh_Hant_HK
# Automatically generated using tools available at
# https://github.com/WeblateOrg/language-data

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Weblate\n"
"Language: zh_Hant_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Weblate\n"


msgid "Afar"
msgstr "阿法爾文"

msgid "Aromanian"
msgstr "阿羅馬尼亞語"

msgid "Australian English"
msgstr "澳洲英文"

msgid "Austrian German"
msgstr "奧地利德文"

msgid "Azeri"
msgstr "阿塞拜疆文"

msgid "Bashkir"
msgstr "巴什基爾文"

msgid "Bosnian"
msgstr "波斯尼亞文"

msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙文"

msgid "Breton"
msgstr "布里多尼文"

msgid "Canadian English"
msgstr "加拿大英文"

msgid "Canadian French"
msgstr "加拿大法文"

msgid "Cantonese"
msgstr "廣東話"

msgid "Catalan"
msgstr "加泰隆尼亞文"

msgid "Congo Swahili"
msgstr "剛果史瓦希里文"

msgid "Crimean Turkish"
msgstr "克里米亞韃靼文"

msgid "Croatian"
msgstr "克羅地亞文"

msgid "Esperanto"
msgstr "世界語"

msgid "European Portuguese"
msgstr "歐洲葡萄牙文"

msgid "European Spanish"
msgstr "歐洲西班牙文"

msgid "Flemish"
msgstr "比利時荷蘭文"

msgid "Galician"
msgstr "加里西亞文"

msgid "Georgian"
msgstr "格魯吉亞文"

msgid "Gilbertese"
msgstr "吉爾伯特文"

msgid "Hindi"
msgstr "印度文"

msgid "Hmong"
msgstr "苗語"

msgid "Italian"
msgstr "意大利文"

msgid "Judeo-Persian"
msgstr "猶太波斯文"

msgid "Kannada"
msgstr "坎納達文"

msgid "Kinyarwanda"
msgstr "盧旺達文"

msgid "Kirmanjki"
msgstr "扎扎其文"

msgid "Krio"
msgstr "克裡奧爾文"

msgid "Lao"
msgstr "老撾文"

msgid "Latin American Spanish"
msgstr "拉丁美洲西班牙文"

msgid "Luo"
msgstr "盧歐文"

msgid "Malagasy"
msgstr "馬拉加斯文"

msgid "Malayalam"
msgstr "馬拉雅拉姆文"

msgid "Maltese"
msgstr "馬耳他文"

msgid "Mexican Spanish"
msgstr "墨西哥西班牙文"

msgid "Moldavian"
msgstr "摩爾多瓦羅馬尼亞文"

msgid "Morisyen"
msgstr "毛里裘斯克里奧爾文"

msgid "Nigerian Pidgin"
msgstr "尼日利亞皮欽文"

msgid "N’Ko"
msgstr "西非書面語言（N’ko）"

msgid "Odia"
msgstr "奧里雅文"

msgid "Pushto"
msgstr "普什圖語"

msgid "Seselwa Creole French"
msgstr "塞舌爾克里奧爾法文"

msgid "Shona"
msgstr "修納文"

msgid "Slave"
msgstr "斯拉夫文"

msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亞文"

msgid "Somali"
msgstr "索馬里文"

msgid "Standard Moroccan Tamazight"
msgstr "摩洛哥標準塔馬齊格特文"

msgid "Swiss French"
msgstr "瑞士法文"

msgid "Swiss German"
msgstr "瑞士德文"

msgid "Swiss High German"
msgstr "瑞士德語"

msgid "Syriac"
msgstr "敍利亞文"

msgid "Tamil"
msgstr "泰米爾文"

msgid "Tongan"
msgstr "湯加文"

msgid "Tswana"
msgstr "突尼西亞文"

msgid "UK English"
msgstr "英式英文"

msgid "US English"
msgstr "美式英文"

msgid "Uighur"
msgstr "維吾爾語"

msgid "Urdu"
msgstr "烏爾都文"

msgid "Warlpiri"
msgstr "瓦爾皮里文"
